一人一個食唔停口嘅零食

無印魷魚乾，食到口臭食到牙軟都要食

紫菜

卡樂B

圓桶型果隻蕃茄味薯片
每次開都可以一個人啪晒

杜蕾斯香口膠

小老板

花生

呢個真 食極都唔厭

開心果

呢個我淨係食到細包，食得太多會酸到條脷都「鞋」埋

全部明治朱古力
pizza味薯片

巨浪大切

九製陳皮
檸檬薑

一定係老母麵

試過買一箱返屋企 兩日食完

大發魷魚絲

金針魚

齊雞粒

腰果 但係好撚貴

蠶豆

牛仔片

美味棒

辣味魚肉腸

屌你老母留名

真心正

繽紛樂

邊度仲有得買

魚仔餅

山崎麵包嗰隻？

秦國椰汁糖

魚肉腸

一定要新鮮食
放得耐嗰啲會硬掘掘

米通

四洲紫菜
食極都唔厭

藍毛毛

洋蔥圈

二寶

能得利

幽默感呢d好講天份

小老闆

天津甘栗

豬肉鬆

明治朱古力橡皮糖
利賓納軟糖

一開一定要一次過食晒佢

識糖衣裝

粟米波波

吉百利朱古力
一塊板咁嗰隻

因為佢個包裝太on9
唔食好快有蟻

有隻係入面有爆炸糖軟糖
嗰隻好都撚正

mk 地鐵站有得買既爆谷

熱浪

朱古力橡皮糖

辣味小老闆紫菜

暴君薯圈

你個名

原來佢最鍾意食你

唔好食左我啊
非hehe ok?

nuts

湖池屋薯片

所有nuts

點解會冇人講彩虹糖

無印全部魷魚產品都好撚正 夢想係可以每樣買十包
特別係硬嘅 可以咬 jeng 以下呢隻係最愛

ps 仲有無印個隻醋海帶都不得了

咁耐都冇人講麥提莎？

點解無人講熱浪

熱浪薯片

芒果乾

朋友 有時食到驚自己啲牙骹會爛

但完全受唔住嗰隻醋海帶

童星點心麵

醋海帶一有就入五包 成日冇貨！
食完想再開

呢隻都買過 但真係太硬

呢啲要妹吓妹吓 妹到佢軟先咬到

果仁

桂圓

小老闆勁辣魷魚味紫菜

魚干花生

超人魷魚絲

媽咪麵

係咪者係龍眼乾

一開最少食半包先停倒

花生 紫菜 魚肉腸 魷魚絲

冇人講宅卡b

我之前買咗鐵罐嗰隻 好忍口一個禮拜已經食晒 唔敢再買 因為好肥 不過真係好好味

呢隻味係幾上癮

鹽燒紫菜

同好 話說無印隻魷魚軟骨仲正 醋魷魚腳都係必買
之前有出過咩地中海風味的魷魚薄片，都ok
好鍾意食魷魚整的零食

但唔知點解食完魷魚再飲嘢嗰陣飲咩啲味都怪怪地
定淨係得我會係咁

鬍鬚佬可以一日一筒
然後生飛滋

太平芝麻梳打餅，一包追一包

食完一枝又一枝 停唔撚到
之前試過一口氣食左 20 條

Doritos
呢個一定要係屋企食，食完可以「損」手指

正到癲 大塊定細塊都食到停唔到

同好 越硬越正

Picky 士多啤梨味

##fatc

四洲紫菜

me2 鍾意辣嗰款

邊度有，平時8佳唔見

[img]
]

Wise 諗起就想食

依隻我會點茄汁食

留名

呢隻定另一款好似入面有埋茄汁送

這個真心好食，但貴
平時在惠康百佳都見到有wor

大哥豆

湖池屋嘅呀婆薯條

正到震
但唔知邊度有得買

勁大包都可以一次過食晒

啲印尼鋪通常都有得賣